小喬好L正

好正

身材有d睇頭

好gfable，所謂「娶妻求淑女」，娶老婆咪要呢d

眼鏡娘，係屋企咁樣著，真係令人興奮呀

可愛又得遮，唔係講笑個幾次係街撞到佢，皮膚雖然唔可以話好好，但真係同相一模一樣

「點呀，男朋友？今日帶我去食咩好野呀? 」

小喬真係好gfable，好pure，好true 好似佢以上咁，真係對佢一世都願呀

OK啦

FF少陣啦 去照下自己個樣 再睇下戶口有幾多錢

G

見過真人， d 粉厚到呢

鐘Sir瘦咗咁多嘅

d牙同對腳 不了

下佢有奶架？

身材正
但個feel真係幾掂

但佢真人好撚串 想一巴車死佢果隻

好靈異

幾次係街見到，都係傻傻地好純既樣。。真心唔覺得串

突破盲點，不過拍片中，會唔會係影個下部機有delay，但個攝影師個刻就影相呢？

佢講嘢太on9 有次睇viutv真pk佢現曬形
唔出聲都正嘅 出聲就真係麻麻
我估因為佢對自己冇自信個保護機制先咁強
娘娘好正 希望做人自然返啲

死夾難夾

做我條女性格ok既

你以為有得你屌

之前係街撞過佢
超濃妝+皮膚差
冇咗以前個種 pure
而家影平面照再執執圖都仲可以叫女神既
但係全盛時期已過
女人去到20中尾左右就真係開始殘

把聲同內容都好撚on9

叫HG 都要睇真人影片，睇相講乜都得啦

懷疑樓主就係小喬本人

搭車撞過佢 會自己係到唱歌 好想有人認到佢咁 係幾靚但佢上鏡正啲

麼牙

睇樣就知性格閪到爆，邊撚到pure
個樣好唔襟老，殘得好快
仲有好撚作狀，扮走光嗰下睇到

我都知我要埋單架嗱

見佢上viu真pk好撚臭格
但係好靚女

Gay test failed

小喬都就28歲 皮膚開始差係正常

又醜又平
你地真係痴撚線

樓主係銷定1公司打手

之前有個function企係佢隔離成晚
都ok nice仲會主動同我傾兩句計

雞

睇樣就知性格
唔講以為你識佢

好gfable

睇嚟又要出動金鐘m記手足圖

果類衫都著到無波就好大獲

av版正好多

咁快就30歲，歲月不饒人

以前都覺得OK,近幾年真係覺得變左老女人咁 而且仲係半紅不黑咁款 不了

女神

之前拍戲 對比王敏奕 你就知咩叫正

香澄搖仲正

小喬有紅斑狼瘡症, 呢個病冇得醫 .... 兼且唔可以做愛 !

你地確定真係有興趣 ?

太hard sell 啦

睇完瑪嘉烈與大衛就唔鐘意佢

嘴同牙都好柒

不了

Ok啦

得個第一印象好D...
睇得多佢ig fb就知好港女...

unfollowed

老女人 不了

比你快過我

咁慘

連登出名多青頭仔
例子:小喬身材正

初初睇都係ok啦...
正常樣囉

點解唔可以做愛

好撚正

唔可以扑野

唔靚
不了

身材有d 睇頭真心笑左出聲

唔可以做愛 ？

精液敏感，如果接觸到精液，會起紅斑，要食抗敏感藥。呢個病主要係因為免疫系統太過敏感，對外來物過度靈敏，如果唔好好治理，好容易有生命危險。所以一般都唔可以做D劇烈運動，例如：做愛。

i see

好慘

唔係，想拉票遮

以前幾鍾意小喬